有冇人接受唔到best fd 變番普通fd?

話說有兩個中學勁fd 既死黨
以前例牌一齊玩，日日一齊食飯
一齊去過旅行，做過膠野
一齊玩過笑過喊
但呀A dse炒左去左外國
之後唔知點解我地既關係就差左好多
無以前傾得咁high
最慘既係佢成日係個gp度搵B（我個best fd)吐苦水真係好難受
而更慘既係我同呀B仲係好撚熟，情況就係呀A同B熟，B同我熟，得我同A一齊會老尷
有同呀b傾過但呀b好想我地3個一齊玩，唔好分成兩個兩個（佢係果d 好重情義既傻仔）
我都明人大左，朋友圈就會變
只係

我仲未接受到呀

利申final yr, 唔敢想象出到黎社大會無左幾多個fd
P.S. 其實我只係唔想無左呀A e 個由小一識到e ga 既fd. 除左A,B 之外
無左其他fd都無咁痛

希望佢睇到

又驚佢知左好老尷
都係唔好

本身冇朋友

手指腳指數得哂

肥毒無人回

對於友情，對於愛情
我都會任由它自己飄走

命運決定了以後再沒法聚頭

好灰

完全明白
情況一樣，果日我仲見到B喺Facebook tag A 咩 與其搵個情人，不如有個一輩子既好朋友
利申 自從我拍左拖 佢地兩個單身既 就變左走得更埋了

明白
我又係三人行，呀B永遠都係私底下搵呀A，
但不過其實我係唔想同呀B熟，係唔知點解無啦啦佢癡埋嚟埋我同A嘅堆
咁樣嘅關係真係好煩，
所以我畢咗業有埋男朋友之後就好少覆佢哋機，
呢啲嘢佢哋永遠都唔會明

好彩我係四人行，邊個叫你on9三個人埋堆，搭扶手電梯都要有一個企前後

完全get到樓主有幾灰

我四人行仲衰喇

我都有幾個朋友係好friend個隻，當中同C係最熟，識得最耐。後尾自己識埋A、B，又係一拍即合，所以又介紹C識佢地，最後我地4個做咗好好好好嘅朋友。又係同樓主一樣會一齊做膠嘢，仲會一齊奮鬥讀書、整蠱老師。點知失驚無神有一日A同C對住我黑口黑面，我問B點解佢又唔理我，之後就一次過冇晒A、B、C三個friend

我仲記得個陣有個人出嚟做和事佬，幫我地修補關係，我自己就係咁流眼淚，最sad係以為係最好朋友嘅C反而無動於衷。個下真係覺得自己冇晒朋友 個世界勁灰

我好好彩有好多都當我係朋友，知道我一次過冇晒三個老死都畀好多關愛我，跟住我都同佢地做咗可以一齊去旅行做膠嘢嘅朋友。我同3個朋友反面個陣啱啱興起IG，就算佢地憎咗我都仲有follw我，我每次post同新朋友玩得好開心嘅相唔多唔少都係想示威，想證明自己冇佢地都好愉快，甚至活得比你好 其實就放唔低佢地，見親佢地去玩嘅相都唔好開心

少咗個朋友，無論過幾耐，個心都好似少咁忽咁 我覺得仲嚴重過嚴重似情侶講分手

樓主你要珍惜你嘅B呀，同埋你同你嘅A都仲算係朋友吖

做朋友既野其實係雙向，得自己一相情願去付出受傷既只係會你自己⋯
我都有過4個以為好好既朋友，都係識左好多年
甚至前排知道其中一個失戀，忙極重係會搵時間陪下佢，直到我最親既屋企人過左身，呢啲所謂朋友可以消失左，得番1、2個安慰你幾句，朋友到底係你心目中有幾重要，你係佢地心目中又有幾重要呢⋯⋯

Sor離題、有感而發

三個人永遠無好結果

我其實有e個感覺好耐
只係自己呃自己，唔想面對

唉，我果個B best fd 太好朋友
以前講到結婚要一齊行婚禮，互相做伴郎
但呀A去完外國真係變左

我唔係無fd, 只係佢兩個對我黎講到係最重要

唔同case wo, 雖然唔知背景但
你d fd聽落有d衰，e d 人就唔要都罷
我果兩個死黨係好好人嫁

經過幾次fd得濟嘅失敗經歷
就體會到如果想同人做fd都係保持距離好啲

撐住呀，我老豆走果時都係呀B陪住
呀A就係外國係gp msg 左類似rip ge msg

唉，與其係咁我寧願lose contact, or n年見一次
好過e ga 成日見又唔係
見又尷尷尬尬咁
唔見又唔知想點

M club 六個人都frd一世啦

睇性格啦

好唔慣做比人冷落果個，仲要係我識A先

非gay

都岩呀，酒肉朋友無左不癢不痛
但無左個close fd

你有我成世人都唔會再有機會得到既野

Same here